有無人比莫雷拉迫害

輸撚左200k

冇左55k

收爹啦自己廢又賴雷囝

雷西快撚d死

屌你

佢累撚死唔少人

D廢中當佢神咁拜 場場追住黎屌

有雷神先有錢贏-.-

比佢玩撚死 睇唔通佢幾時去

佢代替左曳仔個位。

一隻都跑唔出 好分到

有得買跑唔出架咩